到底喺邊條撚樣

到底喺邊條撚樣教班老母煮餸落菠蘿
煮菜又落菠蘿，煮瓜又落菠蘿
到底果條撚樣知唔知d瓜瓜菜菜索咗陣菠蘿味好撚似陣嘔味

利申：不抗拒菠蘿

肯定你話過菠蘿好食

邊有人會讚可有可無嘅配菜好食

cls 點解會落菠蘿落呢啲餸

沙嗲同菠蘿好夾

有波又有蘿

一個字: 好撚正

零分

唉 我今日先食完有菠蘿嘅番茄義大利粉

嘔左未

最撚憎熱餸有生果

菠蘿炒飯